【拋磚引玉】和理非大絕「十八區同時大遊行」

反送中持續到𠵱家，區區都發起過或發起緊遊行示威，唔少前線警犬已經壓力爆煲，做出唔少柒事，員佐級協會更加以下犯上，越級挑戰張建宗，同政府不和。我相信再咁落去，警隊好快會爆煲。而大家都知警犬對政府嘅重要性，警犬冧左會有咩效果，不言而喻。

為咗加速瓦解政府嘅鎮壓武力，同時整體上拖垮政府, 我想同大家一齊探討吓「十八區同時大遊行」可唔可行。

目的：
1. 降低手足要去其他區參與行動嘅成本（時間、車費、補給之類）
2. 令警犬鎮壓武力大減，不得不跪低

●手足人多而無功，不如同時遍地開花
次次發夢都睇住手足報料，一車車警犬去晒發夢前線，發完夢又一車車去港鐵站大搜捕。相反，我地幾多人都好，100萬又好、28萬又好，最後都得返一千幾百人守。

7.28元朗有28萬人，我當大家嫌遠，如果喺返自己區，樂觀估計都有50萬人肯出黎掛。每區將近3萬手足，而總數3萬警犬，就比我地拉散到每區只有千六人，每區有清場經驗嘅一定少過呢個數啦。

●有無咁多勇武前線？
相信好多前線手足以前都係和理非，唔係衝衝子，過去兩個月，大家不斷升lv，我身邊以前唔遊行嘅女同事都上左前線執催淚彈。只要大家齊裝、be water，前後場補位，應該問題不大。和理非+勇武互相補位，可以達到拖垮警犬嘅目的。

我建議各區有能力嘅人士，用自己嘅力量發起遊行，令18區一齊營造出「We Connect」嘅效果。

8月5日七區集會，如果大家需要多啲時間去籌備，我建議可以10月1日先發動「十八區同時大遊行」，送個和理非元氣彈畀林鄭。

做法：喺香港18區舉辦全港大遊行。目的係降低市民嘅遊行示威嘅成本 - 屋企同遊行地點之間嘅距離, 令更多人可以出黎參與。18區同時進行，令警察疲於奔命。

光復香港
時代革命

Push

推

18區每區放3，4萬人都玩死d狗

遊行不斷移動，警察要花較多人手佈防，同時難以處理突發狀況。

實唔會批 和理非準備好一齊非法集結未

元朗同上環都好多和理非朋友去咗發夢，我覺得夠近，大家走到就冇問題。

推一推先

街坊一齊落街散步都非法集結咩

唔夠記者喺各個現場 啲瘋狗症會發作 好危險
now我見最多同時先得4個cam

我相信到時佢哋會增派人手。另一方面，議員及和理非必要時要開直播互補。

老實講十八區太多
會唔夠人
逐步試
可以3-5區先
人多就谷
人少就縮

十八區太多 減一半就差唔多
北區去晒大埔區集合
青衣葵涌去晒荃灣
好似咁就差唔多

傾多啲
大家都係想香港好

但人數分散晒好易比人清埸, 人少的話和理非驚比人拉會唔敢出黎行

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

其實可以試行幾區先，最ideal就梗係18區一齊嚟啦
我相信成本低咗，出嚟行嘅人會多咗

push

行街都要批?唔係呀

推返出嚟先